叫雞唔撚得？

我比人爆左又點？

分享下元朗叫雞心得ok?

無點 手足快喲分享d科黎
急不及待想叫叫了
男人根本唔care

元朗邊度好介紹

尋寶就足仔

正路141